# État de la traduction (ac-evolution-feats)

 * **libre**: 34


Dernière mise à jour: 2024-01-28 19:20 *(heure de Canada/Montréal)*

Ce fichier est généré automatiquement. NE PAS MODIFIER!
## Liste des traductions complétées

| Fichier   | Nom (EN)    | Nom (FR)    | État |
|-----------|-------------|-------------|:----:|
|[00eOhkScQi1K5GZk.htm](ac-evolution-feats/00eOhkScQi1K5GZk.htm)|Resilient Shell|Carapace résistante|libre|
|[4iJgmh1XmMGdzSF8.htm](ac-evolution-feats/4iJgmh1XmMGdzSF8.htm)|Vibration Sense|Perception des vibrations|libre|
|[4mkzupImKqVs2JkW.htm](ac-evolution-feats/4mkzupImKqVs2JkW.htm)|Advanced Weaponry|Armement avancé|libre|
|[Bf1jBWTdKVppsLBC.htm](ac-evolution-feats/Bf1jBWTdKVppsLBC.htm)|Steed Form|Forme de monture|libre|
|[BRad9X7kjcTcj1mf.htm](ac-evolution-feats/BRad9X7kjcTcj1mf.htm)|Summoner Dedication Adjustment|Ajustement du Dévouement de conjurateur|libre|
|[CaZ36nx2kGFRr0ER.htm](ac-evolution-feats/CaZ36nx2kGFRr0ER.htm)|Burrowing Form|Forme fouisseuse|libre|
|[DzQ1melMWQPbbcyu.htm](ac-evolution-feats/DzQ1melMWQPbbcyu.htm)|Eidolon's Opportunity|Opportunité de l'eidolon|libre|
|[eF3CKuQwqXJXIQPL.htm](ac-evolution-feats/eF3CKuQwqXJXIQPL.htm)|Ever-Vigilant Senses|Sens toujours en éveil|libre|
|[eh6Kd7ozEyeRgd3l.htm](ac-evolution-feats/eh6Kd7ozEyeRgd3l.htm)|Ranged Combatant|Combattant à distance|libre|
|[en0ikSriHVja8kGM.htm](ac-evolution-feats/en0ikSriHVja8kGM.htm)|Magical Adept|Adepte magique|libre|
|[ezmJ2kq6N647wd13.htm](ac-evolution-feats/ezmJ2kq6N647wd13.htm)|Glider Form|Forme de planeur|libre|
|[iYt3zEgqDnVhnHVf.htm](ac-evolution-feats/iYt3zEgqDnVhnHVf.htm)|Blood Frenzy|Frénésie du sang|libre|
|[Ln8r5xj2kAs81uu1.htm](ac-evolution-feats/Ln8r5xj2kAs81uu1.htm)|Defend Summoner|Défendre le conjurateur|libre|
|[Ls6CaGfZZAlmY8F9.htm](ac-evolution-feats/Ls6CaGfZZAlmY8F9.htm)|Hulking Size|Taille considérable|libre|
|[m50Xh9RRYj2NxnX2.htm](ac-evolution-feats/m50Xh9RRYj2NxnX2.htm)|Phase Out|Déphasage|libre|
|[mz0Y50ZaV7hysmmJ.htm](ac-evolution-feats/mz0Y50ZaV7hysmmJ.htm)|Constricting Hold|Prise de constriction|libre|
|[OGTIinVaETSz7kdW.htm](ac-evolution-feats/OGTIinVaETSz7kdW.htm)|Eidolon's Wrath|Courroux de l'eidolon|libre|
|[OqWpydcRNgVlmm2k.htm](ac-evolution-feats/OqWpydcRNgVlmm2k.htm)|Bloodletting Claws|Griffes hémorragiques|libre|
|[prfy7faUtWFNeIXH.htm](ac-evolution-feats/prfy7faUtWFNeIXH.htm)|Dual Energy Heart|Coeur énergétique dual|libre|
|[RBvfnbDcvNDqAMgP.htm](ac-evolution-feats/RBvfnbDcvNDqAMgP.htm)|Alacritous Action|Action empressée|libre|
|[Rd1ESvt7UHwFUD6r.htm](ac-evolution-feats/Rd1ESvt7UHwFUD6r.htm)|Expanded Senses|Sens étendus|libre|
|[rhWFwue5eYVr5Omr.htm](ac-evolution-feats/rhWFwue5eYVr5Omr.htm)|Shrink Down|Rétrécir|libre|
|[Ryed1oD5pMqREk0j.htm](ac-evolution-feats/Ryed1oD5pMqREk0j.htm)|Amphibious Form|Forme amphibie|libre|
|[sbzX5d0kDO9IXinm.htm](ac-evolution-feats/sbzX5d0kDO9IXinm.htm)|Grasping Limbs|Membres agrippants|libre|
|[TtoKz5zWdEtjydlk.htm](ac-evolution-feats/TtoKz5zWdEtjydlk.htm)|Weighty Impact|Impact pesant|libre|
|[V4rqSvDeIlZCdbVQ.htm](ac-evolution-feats/V4rqSvDeIlZCdbVQ.htm)|Magical Understudy|Doublure magique|libre|
|[val0CdVJxuHkpgFG.htm](ac-evolution-feats/val0CdVJxuHkpgFG.htm)|Energy Heart|Coeur énergétique|libre|
|[VUaI1q3MqoJqo5o5.htm](ac-evolution-feats/VUaI1q3MqoJqo5o5.htm)|Towering Size|Taille imposante|libre|
|[VzVKCWACGqnKaVbv.htm](ac-evolution-feats/VzVKCWACGqnKaVbv.htm)|Trample|Piétiner|libre|
|[wifAadJvu5dKvMVm.htm](ac-evolution-feats/wifAadJvu5dKvMVm.htm)|Spell-Repelling Form|Forme repousse-sort|libre|
|[wOtKDptwbz9hU9ZR.htm](ac-evolution-feats/wOtKDptwbz9hU9ZR.htm)|Energy Resistance|Résistance à l'énergie|libre|
|[X4XOW6G0Z22QniKa.htm](ac-evolution-feats/X4XOW6G0Z22QniKa.htm)|Pushing Attack|Attaque repoussante|libre|
|[yCSsQaTFINIbr9Gh.htm](ac-evolution-feats/yCSsQaTFINIbr9Gh.htm)|Magical Master|Maître magique|libre|
|[Zn7DZ9xfADjtOwst.htm](ac-evolution-feats/Zn7DZ9xfADjtOwst.htm)|Miniaturize|Miniaturiser|libre|
